成日講到日本幾勁點解港幣一蚊就兌到十四日元?

當你搵十萬算高收人階層
即係我喺香港打份一萬蚊閪工去到日本已經兌到十四萬 -> 精英階層
點解無人諗過用呢個方法脫貧? 係咪因為大家心底始終都係睇唔起咁窮嘅日本?

我移民咗去津巴布韋添啦,家下身家幾千萬億,做咗土豪生活唔憂,班港豬都on99班班屈喺地獄

諗起津巴布偉駙馬

委內瑞拉仲好景
你帶一排廁紙可以搵幾億

不愧為經濟大師佛利民

好好笑？